項目統籌員（電動車）

有冇人報左收到interview?
六月等到而家.........
岩岩尋日收到 九月in
見無人講過呢個位
唔知面試會問咩 交流下

我都收到 通知下星期四in
咁睇嚟應該好多人報左 要in咁多日

你好快喎
Candidate number大概幾多？

有冇ching in完？有冇話幾時派offer?